渣馬就要停，點解共狗團體可以搞跑步比賽

「力行社」由親共派公民力量既前沙田區議員羅光強創辦，黎緊星期日朝早會搞跑步比賽，
點解遊行唔得、投票唔得，唔戴罩跑步就得? 係咪想做跑步群組?

馬鞍山錦豐苑爆到ba ba聲，呢個時間係馬鞍山搞比賽，係咪想攪炒?

推呀推

點樣抗疫跑? 係咪全部戴口罩?

推到上報

推

狗唔駛戴口罩添

馬拉松群組

如果除罩跑步都得，咁不如叫民陣申請元旦維園跑去政府啦

推多野

車已推

跑單車徑